**Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.**

1. Коли існує вірогідність отримати некоректні дані з сервера.
2. Коли існує вірогідність зчитування інформації з відсутнього файлу.
3. Помістити блок, що пов`язаний з невірною передачою аргументів.



